Confirm火炭駿洋邨成為隔離營

推2

推

附近有一條村

點解唔用郊區，要用公屋，仲要係派哂樓
柒娥又拉仇恨值

克警唔係有地方用咩？ 搞鳩啲居民做咩？

訓交野公園

是但啦反正嗰度工業區都無民居
還店點都要搵位安置班人 呢個位算係咁

聯署有鬼用咩？
學下粉嶺人吧啦！
粉嶺先至係成功案例！

咪柒啦你
大棠渡假村、北潭涌渡假村、上水展能運動村
咁多地方唔用

咁多人返工放工爆起上黎仲撚大鑊

而家唔係你屋企樓下就比你地當condom
林鄭反口話乜就乜都欣然接受

冇份住個度

送有病班人去離島咩喜靈州就最好，但政府唔做

呢個位咁入有乜所謂？正常人無事都唔會去嗰度啦

同埋如果點都係要搵位嘅 呢個位我覺得可接受 好過比班有病嘅人通街走

公屋比起你講既地方一定容易照顧大量人 醫護去都方便好多
不過你唔想救既再西啲既位都有

隔離營係俾中左既密切接觸者住, 唔係有病既人
可能係你同事中左, 你同佢開過會傾過野, 咁你就要入去住14日
你係咪願意訓監倉, 訓拘留所?

讓比人囉 排到公屋既9成都係呃架啦 有咩好要求

火炭工夏班人仲番工?

遠離民居算係咁
好過家居隔離
家居隔離仲危險

依幢公屋好垃圾
因為係火炭
再抽la

聯署係話比其他人知我做咗野啦
犯法行為就不了

果度咁撚遠
再抽過司能中市區地鐵上蓋呢

佢話會睇情況再徵用
我真係屌岀聲
唔用渡假村或已荒廢醫院個啲去做隔離營。。

又拉人

呢頭要打係勁難走
班狗要黎個布袋陣係非常簡單
要走出去火炭得三條車路一條山路
利申街坊